有冇天台特快專線

日日咁插法 唔跳都唔得啦

Ifc

排隊啦,咪恃住自己有特快專線就唔使排隊先得㗎,排隊呀你個冚家剷

慘 輸錢跳樓都要捱屌

香港地跳個樓都要排隊

排隊文化

跳樓洗唔洗安心出行？
算係堂食定外賣

算高空擲物同亂拋垃圾
會搵你親屬拎返筆罰款